官方：艾歷臣去國米！！

知唔知咩係官宣

都差唔多啦

唔係掛咁曬料

光頭佬又贏